[7.21 8.31]無業女子涉塗污紅磡多處地方被捕 警方指內容別有用心

警方以刑事毀壞罪拘捕一名57歲報稱無業的女子，涉嫌塗污紅磡區內多處地方，正被扣查。警方說留意到塗污的內容別有用心，警方過去已作多次澄清，但有人仍故意散播訊息，挑起事端，破壞社會和諧。

警方說，本月初收到多宗投訴，指有人在紅磡區內惡意塗污，寫上「7.21」及「8.31」的字句。警方今日在馬頭圍道作便衣巡邏，發現一名女子在8處地方，用筆塗污包括垃圾筒及燈柱等位置，警方在她身上檢獲4支塗污工具，事後再發現多20地方懷疑被塗污。

7.21 8.31邊個挑起事端，邊個破壞社會和諧?

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

無尾bear快入